\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 2\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Server konfigurieren \\
	\textbf{Ziel} & Der Benutzer kann die Konfigurationsdaten für den Server
	eingeben\\
	\textbf{Vorbedingung} & Eine Verbindung zum Server kann aufgebaut werden. \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Konfigurationsdaten werden an den Server
	übertragen.\\
	\textbf{Nachbedingung Fehlschlag} & Eine Fehlermeldung setzt den Benutzer
	darüber in Kenntnis, dass die Konfigurationsdaten \NOT übertragen oder
	gespeichert werden konnten.
	\\
	\textbf{Akteur} & Benutzer, Server \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
						  \item Der Benutzer gibt die Konfigurationsdaten ein.
						  \item Die Daten werden an den Server übertragen und dort gemäß dessen
						  Implementierung gespeichert.
						  \item Die gespeicherten Daten werden auf dem Bildschirm angezeigt.
						\end{enumerate} \\
	\textbf{Sonderfall 1} & Eine Verbindung zum Server konnte \NOT aufgebaut
	werden: Der Benutzer wird über das Problem in Kenntnis gesetzt.
	\\					
	\textbf{Sonderfall 2} & Die Daten können \NOT an den Server übertragen werden:
	Der Benutzer wird über das Problem in Kenntnis gesetzt.
	\\
% 	\textbf{Sonderfall 2} & \begin{enumerate}
% 							  \item Die properties-Datei existiert \NOT: Die properties-Datei wird
% 							  angelegt und die eingegebenen Daten werden eingetragen.
% 							  \item Der Benutzer hat keine Schreibrechte: Der Benutzer wird mithilfe
% 							  einer Fehlermeldung darüber in Kenntnis gesetzt.
% 							\end{enumerate}  \\
\end{tabular}